香港地做保險仲有無得做?

出意外就叫當事人搵警方, 無可疑就唔賠 唔好意思

係咁ga la,保險一向都係騙局

你賣哂所有朋友就無

有人同你買實好做架
你有冇人脈？
靚唔靚女？靚路靚仔？
口材掂唔掂？
跑唔到數有冇人保你？